35%非黃絲：入境檢疫失策

節錄

35%非黃絲：入境檢疫失策

香港民研調查發現，港人對第三波疫情的警覺乃至憂慮。

【香港民研調查】

【本報訊】本港疫情日趨嚴重，政府被批未有做好把關工作引致疫情反彈。香港民意研究所調查發現，近35%支持非民主派的受訪者，認同近期疫情爆發，是港府入境檢疫政策失誤所致，民主派支持者的認同比率更高達97%。

三成市民預計自己染疫

相關新聞：入境處工會主席三消防中招

香港民研本月16日至23日訪問逾9,000名市民，。。。。。。。。。。。。

調查亦詢問受訪者對港府應對疫情的表現，。。。。。。。。。。

相關新聞：政府公佈25檢疫酒店 柏寧上榜

香港民研另一個調查亦訪問近9,000名來自不同政治光譜的市民，。。。。。。。。。。。

結果發現，941名自稱非民主派支持者中，。。。。。。。。。。

公共衞生研究社召集人陳盈指調查結果顯示即使持不同政見的港人，均認為港府在豁免部份入境人士檢疫的措施，是導致第三波疫情爆發的主因。她又引述港大醫學院院長梁卓偉日前的說法，指第三波疫情確診者體內病毒基因與第二波疫情不同，相信病毒源頭來自境外輸入個案。

林鄭死哂香港人都唔會封
封關即係嗰時醫護罷工岩自己睇錯
佢之後仲要搞清算，點會認輸

即係仲有65%智力有問題垃圾覺得疫情係黃中絲初選....

社會上就存在好多
唔支持警察 屌政府 丶但係覺得抗爭係搞亂 丶投票又偏建制。亦唔會特別支持咩黃藍 ，好食好買黃藍都會幫襯
呢堆簡稱為港豬

事實
佢地生活係香港係要奶盡著數
佢地唔鍾意原有生活環境受影響
你同佢地講咩理想簡直bull shit
乜野黑白是良知都係廢話